Gehurkt in een hoek, naar boven kijkend, het volgende voorwerp dat Young Jerry zag, was de vorm van zijn geëerde ouder, vrij goed gedefinieerd tegen een waterige en bewolkte maan, behendig schaal een ijzeren poort.
